深圳去珠海，香港去珠海，請教!!!

我依加係珠海返工，咁一個禮拜都會落一落香港，
依加係去9洲港坐船到尖咀or上環，我住大埔既，
我想問下如果坐大巴去深圳坐邊間公司好呀？
我都親身去拱北睇過，見到有中旅同信禾，
中旅到皇岡，朝早坐25蚊，超平，
信禾就94蚊左右，僑社車站，
我又扒過下文，有師兄話歧關車會好D，請問歧關車係邊到坐，都係中旅旁邊？
同埋有人話唔塞車可以2.5個鐘就到，如果塞係咪一定4個鐘架啦？
因為我住大埔，如果可以羅湖落車就方便D啦，同埋我頂唔住坐船既離心力，所以多小小時間都無辦法!!!

p.s 珠海落香港既車就唔諗架啦，一黎貴D二黎係太子個D地方落又遠D，高鐵又要到廣洲南再轉深圳